95巴絲想傾咩就傾咩 (201)

懶鳩唔想搵範文

1229食mum mum

Lm

hi ,95

1509

FUCKKKKKKKK
一係唔記得quote
一係手多quote錯

1542

1544

1545

1550

1551

識玩一定係自抽

FUCK

人地唔啱用你可能啱用呢

1636

1706

1726

1804閃人

【突發】【屯門】【有馬】【多圖】

好靚！！！

又幾靚喎隻馬

色水好靚

馬路真係有馬

1917 輪到我等人

又話試下遲到

今日好開心

餓死我

架車整好，攞返好開心

Richhhhhhhhhhhhhhh

普通垃圾車咋
成日都要整

唔好玩我啦爸打

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

2251 搭車返屋企 你問我答

搭咩車

巴士

痴孖筋

Wa diu

推

撞

握

你推車啦

扭

挫

仲唔同巴夫say sorry

0129

0130

收工

0132

0133

0134

咁夜

豪食麥記！！！！！！！！

0239

（周年限定）用銀黏土整銀頸鏈俾女朋友

我不信愛人離開竟可變密友

飲個茶然後返學

包夫

包夫係咪冇入黎

98絲入一入

入黎要自貼

1316 屙屎

1333

1442

回憶哄騙我但凡失去也是美

1444

無需要快樂
反正你一早枯死

ready嘅時候係到sell下先

1520PUSHHHH

1234

1555

包包包 包包包 包包包包飽
包包包包包 包包包包 包飽包包包

1629

1710

LM

有冇絲打單身
想出池了

我立即屌你老母

咁早就飲

好耐無醉

#

絕招～好武功～ 十八掌一出力可降龍～

我本人

寧願為加班筋歇力疲

未飲過

2253

2254

2255

2256

2258

4 shots 左右

唔可以